想引咎辭職，腦細想唔留我，但高層連所有同事都留我點算

其實又唔係引咎辭職咁嚴重，不過係做左1年都習慣唔到個工作模式
不斷咁做錯d不大不小既事
on99地每日都比老闆屌1次
搞到我好想辭職
其實之前已經講過3次resign，次次都比高層留
岩岩同班同事吹水，問話唔做好唔好，又個個都話唔好，留係度，得我一個熟手技工咁樣樣
唉但真係好大壓力
好驚做錯野，人工幾高都cover唔到我日日擔驚受怕今日又會比人屌d咩
灰到無offer裸辭都想照辭

巴打應該自我要求好高

btw
老世即係上司？
高層係再高級啲？

其實唔係
我係真係適應唔到呢間公司先至咁樣
日日比人屌真係好驚

定係最大嗰個老闆唔留？
sor
理解不能

好來好去姐 唔通叫你躝屎GUT路咩

唔係唔係
高層係低級過老細但人事決定權佢大過老細
老細就係比錢同屌人果個
蚊型公司

我上1次辭職佢用左半個鐘頭時間開導我wo.....

老世話炒可以唔聽咩？

留你就要留？
想做就做唔想做就唔做

呢個「佢」係高層？

搵工先
搵到即走
唔開心唔好做

btw
咩工？
聽落好似幾高薪咁

我講解一次啦
老細即係比錢出糧果個,平時係巡地盤同開會
高層即係會計+admin
佢地個相處模式就好似兩夫妻咁
老細=老公
高層=老婆
老公係出面搵錢搵生意
老婆係度管數,處理事務,屌個老公唔好做呢樣果樣,個老公做左d咩決策個老婆有合理原因既話都可以推翻
類似係咁樣
會唔會易明d?

咪又係濕9工程畫圖仔,不過個價比出面高30~50%度

會

但係高層其實都係出老世嘅糧？

咁佢地係咪真夫妻？

係咪一男一女？

係1男1女
但係好似係識左十幾廿年果d
唔係夫妻,亦都冇任何曖昧
高層係出老世糧,點解老世忍到個高層就係因為老細個火爆脾氣成日屌d大客同想劈炮唔接d工程咁樣樣,得高層可以禁住佢,高層聽講以前都救過盤生意幾次

呢啲真係紅顏知己

完全唔明點解 d 中高層要成日鬧人

鬧根本解決唔到件事, 只會打擊下屬既自信心, 越做越沉

拿之但係咁,我以前公司個高層同老細係唔鬧人既,間公司d人愈做就愈冇自制能力,最後暴走閪霖做野搞到被人改正之前蝕左好多錢

走啦，無你呢啲廢柴其他同事邊有得上位。
咪撚理你啲同事，無一個係真心爲你好

I know what you feel

自問以前做野好少係咁錯同一樣野
始終舊公司同事好多時候幫得手,有d咩問題會自己上報
多野做唔緊要,我搞得掂,情報比左我我就一定會做好

但係今次呢間公司,樣來樣樣都要好似神仙咁,d人諗咩我都要知

老細出去開會,有野改唔會出聲,好多時候我連佢去左開會都唔知,過左幾日d野原來改左但我冇order比地盤,就屌9我唔做野

有時d客/老細落地盤指指點點呢度改果度改,又係唔會有人話比我聽點改既,就屌9我乜撚都唔知

個客話想改但未諗好點改又屌我做咩唔chur爆個客

大陸報左貨期,最後遲左一兩日落,又係屌我
要我問大陸未來1個月既落料日子,根本大陸冇可能答到,又屌9我做唔到野

唉仲有好多我都唔知點講,總之就寫字樓係狗

話辭就辭 唔好成個女人咁

啲同事梗係想你留啦，你走咗以後少個鐵膽俾老細出氣，就鬧佢地